突發！！屋企要人！！屋企將床要人！！

玩左全晚一隻狗都唔見

依加荃灣準備圍捕啦

不被捕！！屋企要人！！屋企將床要人！！屋企將床馬上要人！！

推

荃灣走曬啦

屯門都係..D狗方陣都圍晒

push
721 831
101

Orange Flag @ Tuen Mun

求下屯門快散
佢地散左安全返屋企就贏晒啦

小心係狗扮人所以無狗, 散水同變裝嗰時小心跟尾狗啦

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

係張唔係將

心急打錯

屋企張床要人啊喂

哇,咁日後返工返學落街買嘢,是否先打999備案,說明路線圖同時間,目的,攞埋permit no. 以備係街遇着POPO而遭無謂襲擊呢?

推 屋企缺人呀

推！

今日code 係快閃！

推比屯門 撚完狗岀黎就走啦
不被捕啊

push

屋企要人

加油呀,應該係打遊擊 唔係對峙,
等對家疲於奔命 冇得休息

Be Water

屯門依家點？

岩岩走

真？

有冇爆野/打狗

有冇手足比人捉到？

推!

鐘聲響起歸家的訊號～

有啲手足冇姐好樣俾人影晒
好心痛

好心大家， 已經100幾日啦
做嘢前一定要蒙面遮樣黑衫黑褲
最好就帶定一兩件衫換

得罪講句，唔蒙面就做嘢同餸頭冇分別

一齊發個好夢

香港人 聽日要返工

咁低級既失誤？

走嘅時候小心身邊人，小心便衣狗跟蹤

提屯門要走

推 走呀

求下大家唔好送頭, 點解大家仲唔蒙頭, 全身黑衫黑褲仲要黑袋呀!

我真係唔明點解會遮樣
呢樣最基本
仲有遮耳仔

Push

散緊..走果陣留意下有冇便衣狗吊尾

*點解會唔遮樣

光明頂要人

有冇打到？我走個陣係Vcity,見狗車入新墟，以為大圍捕

去左西九聲援無睇 今晚有無手足被捕？

推呀

呢幾個月黎文宣都你不斷咁周圍貼同印野之後又比人撕，成件事不斷咁Loop其實製造左同浪費左好多紙。
衣家世界上面有咁多森林都大火，全球暖化又咁嚴重，我地係咪應該改變下個文宣形式轉做電子版？咁又唔會比人撕又唔會製造大量紙張破壞環境。
光復香港，時代革命！

屋企要人！

推！！！！！今日要0被捕

屋企要人！張床要人！手足請安全回家！ 明天再戰

推推推不戀戰

屋企張床要人
快閃做得好 好波好波
玩到班狗氹氹轉 抵撚死

今日唔好送頭 屋企要人

光明頂要人呀

屋企張床要人

大家幫手推

推！小心跟尾狗！

發現最近有人帶風向不停左割右插企圖分化

一開始就係一句

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

有野做錯左，做過左，可以收歛，修正，做得唔好，唔夠好可以改善。

逐步前行，逐步學習，團結莫被人分化擊破。

同朝廷 做梗嘅係目標分化大家，

最明顯係黨鐵，用黨鐵高層命令，令黨鐵選擇性提供服務，然後自然比怨恨成為被攻擊對象，唔好唔記得地鐵入面有好多有人性嘅人存在，之前開咪香港人加油，加開車車人走等，但高層一個命令，好多人只能跪低，然後當地鐵被攻擊，入面把藍絲仲不停對其他人性員工冷言冷語，會講乜，大家自己都估到。

然後，政府不停用權壓其他政府部門高層，例如消防，醫管....之類，叫佢地做1 d令市民反感嘅事，令我地同佢對割，仇視敵對...咁就又自斷一臂，中正政府下懷。

大家做嘅係，係針對高層狗官，但要做到針對高層狗，團結前線人員，依個係大家一起討論

最後都係果句

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

屋企要人！張床要人！手足請安全回家！ 明天再戰！ 來日方長！日日撚狗！

快閃好波 屋企張床要人

保持體力!!

TW好似完美散水

訓啦wei

屋企要人 聽日繼續

推呀，今晚要班狗白做呀

玩乜撚野啊屌你

推 不受傷 不被捕

不被捕已經係任務！！
請大家完成任務

推 屋企要人

真 唔好再比人拉 好心痛

走喇走喇,邊度都唔好留喇~~

Hit and run

唔好戀戰

做過高危動作人士 不仿遊一遊車河 變一變身先再返屋企

小心跟尾狗

翻屋企啊！！！！

唔駛擔心 荃灣散晒 班狗都無隱求其清下路障就走

不被捕

搞完快散

返歸魯

希望其他區都可以零被捕

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

屌大圍快撚到

走啦走啦！散水啦

搭車唔好喺自己個站落
前一兩個站落兜路返去
要小心提防俾人跟蹤

今日目標已達成
無謂作無謂犧牲

今晚大家都做得好好 辛苦手足回家小心

今日不被捕就係首勝

始終個個都太嬲

順路有中聯辦呀奶共議員辦事處可以搞搞

快閃贏就係走甩到
返到屋企狗就輸㗎啦

不被捕

傾日要返工返學呀
手足早d訓

屋企要人呀

大圍朋友回家吧

立場直播 荃灣有狗出動啦

屋企要人！！

推
打爆玻璃, 除非要比人進出, 唔係既話只需要爆一個窿就會全裂, 唔使下下清曬成塊, 全裂就一定要成塊換, 咁做乜要幫佢清乾淨d玻璃碎？

自推

屋企好多老鼠，捉老鼠防老鼠趕老鼠

推動 不被捕 不受傷 不流血

全部地區都要返屋企呀

推推推不受傷 不被捕

612721811831929101

be water

小心跟尾，轉多幾程先好返屋企隔離區，分散走，最後果程必須行路，留意有無人跟住好耐熟口熟面

番屋企啦

唔好無謂作犧牲
律師團隊已經好忙㗎啦
大家幫下手保護下自己啦
見到有冇蒙面嘅巴打就拉走佢啦
唔遮好樣根本就唔應該出現係呢啲場面

推！！

走啦 番去小心跟尾

手足露哂樣，要汁汁個樣啦

發過d好犀利嘅夢嘅手足整污糟咗衫褲鞋襪的話就好掉左佢換過喇

要人/留力/be water，呢啲說話好毒㗎
尤其俾阻膠執嚟繁殖

其實點做先可以阻止阻膠盜用/誤用口號？

屯門走啊!!

回家

今日閃夠，明天再黎

快閃完就走

真係
冇安全意識嘅麻煩飛去韓國整容

有乜可能100幾日拉咗二千人都無謂無懼
遮好樣係必須

推呀 尋日無左2百個 今日1個也不能少

大圍直播小心變831太子拖到有狗黎

大圍好易拖到狗

銅鑼灣咩事呀？
小心呀

屋企要人啊

大圍搞咩

回家飲湯食生果沖涼瞓覺啦

大圍快D散

Back home gogogo

愛。回家

大圍唔好係到曬時間啦 圍咁耐做乜

Pushhhh

前線手足背左以下電話佢

張床呀 唔係將床呀。。。

psuh

有無人知將軍澳散左未，地鐵封晒依家翻去安唔安全

今晚有冇人被捕？

冇野啦
大埔即刻有人被捕

翻屋企，個人無事先做到世界冠軍

Up

推你

狂推

各位手足要休息啦
聽日再玩過

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

返屋企都要保持戒心 留意下有冇可疑人